電腦火牛問題

想請教一下呢隻火牛係咪已經要換啦